藍mon 求解

每次一打機就會藍mon
試過好多方法都唔得
唔知係咪硬件問題
因為怕搞壞電腦 唔敢亂搞
Code係Clock timeout watchdog

藍mon 9成ram 有問題

Xboxone Contana留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

我都係
由原本打打下機黑mon1-2秒再正常返 到依家會藍mon寫住hdmi no signal 但係部電腦仲著緊(仲聽到game聲) 想問下係咩問題
全部硬件都係新買新砌

唔太確定係cpu定ram問題
如果係ram問題係咪直接換過條就ok？

我都係用左半年已經出事

of course,拆咗而家用緊果條ram,搵條新ram入去試,冇事就係ram問題

推

同問
但一用風扇吹住嚟用就唔會藍mon

我成個case d風扇聲都好大聲 唔知關唔關事

風扇聲大就代表散熱差 要換風扇

咁係唔係會做成突然藍mon

舊款冇過熱自動斷電會藍

但係我全部硬件都係新買
之前先砌架部機

你都講到有風扇吹冇咁易藍 咁多數係過熱啦

有風扇吹無咁易藍係另一位巴打黎
不過都係買過個風扇算

ok

部機咩spec? 你list出黎睇下

最後包括display,cpu,ram,火牛等等

"黑完mon,之後1-2秒回復正常"

呢個有d似係display 問題,有無試下重裝display driver?

出事既時候,你係打緊機定做緊d乜?

行緊咩windows?

有無藍mon圖睇下.

通常藍mon時會有code例如0x0000007B,最好有圖先可以幫你睇下咩事

無圖既就要睇event log

不過都有機會係ram問題,你重插過ram未?

一開始係打打下機出事(藍mon咗但係仲有game聲) 之後強制關機再開就無反應
之後關電源半個鍾再開就可以打到一陣機 之後再loop

就咁no signal
依家一開機就咁 仲要風扇幾大聲

你現在要做既,如下

1. 試下重裝所有driver先,包括display driver

2.試下重插RAM

我想睇睇你部機既event log,之前hang機應該會記錄左係event log,可以從中參透發生咩事

你部機係咪行緊windows 10?

search event,應該會有event viewer. 你係system 既log filter 左 critial,warning.再放上黎睇下

硬件野基本上無掂過

你似乎唔係太識電腦,我好難教你點做.

你個情況最好搵電腦鋪幫你檢查下

啱啱開左csgo試 cpu使用率都幾高
有時會到90唔知關唔關一事